無病無痛 老死通常係點

行行下街突然暴弊？
定係一覺訓唔醒？
就死果時會好攰？

瞓瞓吓死左囉

咁人老左器官其實都跟著衰竭

自己去和合石問下人啦

心跳越來越慢
起身都氣來氣喘
冇氣唔想講嘢
好攰
瞓覺。。。死咗。

未死 搵人死完覆番你